人情冷暖，咩都受過哂

哈